楊岳橋：為何不讓宣誓無效的人「改過自新」？

同港共政權講呢D?

問得都好好笑

梁天琦當日咪「改過自新」, 又簽確認輸

又刪FB, 又大大聲話支持基本法

一樣被DQ無得參選

佢老母楊岳橋當日唔出聲, 唔問？

咪只係識紮營

成班政棍訓撚醒未，831開始已經擺到明打橫黎啦

正正經經向英國報告幫300百BNO平權做下實際野啦好心

玩政治又唔識玩，講呢D野講足幾年仲係度loop，除左本身係Insane或者只係為保住自己飯碗，我就睇唔倒本身仲有咩其他原因

楊岳橋好似剛放監, 發現新大陸咁款

你要識做呢

乜佢地有做錯咩？乜都港共打橫嚟

改乜撚嘢自新！

咁你咪即係認同 DQ 合理？

佢不知幾撚老奸巨猾，企位永遠啱到仆街，到時到候就出嚟義正辭嚴，大義凜然，七情上面，真係要佢幫嗰時就出賣香港人，都屌到唔想再屌

關鍵一席

ON9? 改過自新 而家做錯乜撚野

薄來同周永康可以改過自身嗎？
同中共講呢d嘥氣

楊狗你都係收皮啦，學乜𨶙嘢人從政

依家係人都知對面係畜牲黎，仲想同佢地講人話？

自暴其短